[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5107)

估佢唔開

笑左 2下都offside

1:0

水手好波

和尚好波

我愛和尚

Slow

醒

又中

和尚

屌 唔係西門入

奶和尚條撚隊頭係到

冇var?

水手越哂位都冇吹

咁少見嘅名

多謝和尚哥！

和尚gel

和尚goal

slow

水手

睇慢鏡似越

我大水手反底!!!! 屌你老母!!!

Goooooal

GOAL

西流

老死sana我地又cashed

cls和尚又中

和尚又中

跟咗和尚贏番d
今朝輸到仆街

offside咁喎

goallllll

Offside ?
Gellllll

和尚出咩

一早話咗水手主勝賽前買就發達

同路又贏

炸

橫掂都假波 比多粒來

晏就好似有幾個巴打串我買水手 味完場 我唔會gel btw和尚 感謝 好人一世平安

Hoball

多謝和尚！ ！

琴晚屌和尚唔中條撚屌去左邊

1:1

Offside

冇var
唔舉旗就冇

波都開埋仲offside

水手反底

無var ? offside wor

明係假架啦

理得佢錢招收 各位手足

串我果幾個巴打係唔係到 買左幾多上盤呀

閪悉尼 我屌 cash out 喇 唔賭喇

屌又話廢撚fg

今場波ON9
唔需要球證

補返個客勝先

Block

錢已袋 取消關注

炸毛咩 馬會都開番盤啦

和尚出水

和尚fg命中率勁高

Off你老母 我外國朋友錢都派埋

和尚我知錯了

越到咁都冇吹

買流浪

？

想追客反cup了 有冇人?

55波都有3倍first goal 真係派錢咁派

和尚好癲

爽 3k fg cashed

原來呢個比賽無var 笑

成班買左上盤既傻仔係到報假

和尚咪就係做球證

1.7半一上盤

復完賽 水手變贏盤王 係咪傻架

關咩事 無VAR姐

同路

係囉，屌佢疑似十二碼又無var
係咪而家停用

冇var

大2.5/3 5 1 30個口罩 獨立包裝 高質

小注水手ng先

有冇機2.5b

跟人買 一定要跟足 跟下又唔跟下既 自己諗點解第一場就跟人

抵撚死啦黑哨到咁

垃圾水手重開之後
連贏三場盤

Cup ok?

開完和尚goal係時候反cup

我

和尚勁到

買左下盤 主勝3.85 頂撚住

買左咩

越你老母 講左十萬次澳職復賽 no Var

我
但係我唔帶口罩出街

Cup先係澳假

買冇入球先

識波
和尚fg完對家通常都秒和

金狗出沒

大佬 你邊場有邊場無 講清楚好

薯唔知乜鳩波

和尚係咪有內幕料
咁能準

真 勁中

要 係咪VFE PFE

上盤咩感覺

屌你老母-2呀快啦

屌你老味仲差個角

基本8成

咁佢呢場應該無跟

裝睡的人永遠叫不醒

半一上盤俾狗屌
好似有巴打all in左追數

跟和尚未收過錢
唔跟就中曬

想死

不過呢場西流抵輸 個隻duke以為自己真係球王

比多4c tks

cash out 喇 得未

有咩衝突offside 同有冇var 有咩問題，只不過係冇var 黎推翻佢offside

咁又無沖突既 就算9成命中都可以跟曬唔中果d

求下你唔好跟

今個星期重新計過
打響頭炮

1.5-1 2.5-2

今日佢朝早出客果場 入三粒

而家知我地中岸水手咩料啦

水手ng

sure not

祝你輸到賣曬老母老婆同個女落火坑

準備20

搞撚掂

大家好

估唔到要靠咁樣上萬

可唔可以唔好GEL住

55波讓低水半一

賽前飲左兩啖酒先夠膽買水手fg

派未

答緊都問

取消關注

西流水

閪流係時候反cup啦

上盤水泥Gel

和尚又中 馬會破產未

Cup佢老母

美斯巴打 rip

大波未

飲緊咩

刷角先啦

冰封角球

和尚好波 跟和尚係一種信念

唔係唔俾你串 完場先好串我拉 自己衝出黎柒

2打2以為會攻落去

咁無var 講經咩 fg已袋理撚得你啦 仲叫春var? 做乜柒

一個傳奇

邊個夠膽串金蛇牙

刷角呀 差4隻

平注買諗唔到點輸

連c 雅出黎未

美斯巴打 如果你真係唔掂既
我派住畀小小畀你
你唔好拎黎起機
食個飯先啦

比多2粒都唔過份掛

上面 果個人應該小上黎 個名唔記得

比多隻角啦

呢個真

上次都係靠和尚起機

金教官你好

複賽之前跟過佢u23 都好撚準

你等輸到冚家剷啦屌你老母

冰角！！！

和尚我可摸耳幫你含
利申冇跟

門仔 我了

冰角冰足十分鐘

又負皮我 講事實又唔得

玩左成日又針4K 想死

你唔撚用大字變返個人

西流盤5拆出售

和尚除左三文魚之外好似其他都中

Btw 呢球offside到仆街

整個雞翼你食

客差啲

買左水手既 聽我講 驚就補客勝 唔好完場先後悔 利申 冇補

10 仲同你刷角咩 半8全10啦

個9號唔射

冰角了

屌 嗰啲唔mon實和尚 又係咁問嗰啲 機會係留比有準備嘅人

佢係fg準
盤同半場麻麻

上個post有人gel角

2折都唔要啦

水手 Ng

真係喎，點估到水手今場勁左咁多

冰封角球唔該

1.5 同2.5都要死？

一早話咗水手主勝賽前買就發達
即場 無無入波到尾 重心

尋日係咪有人話收錢repost和尚水?

靜啦

個叫人借錢唔見咗既 中咗肺炎？

跟

即場客勝水位賺得多過5折啦

好多巴打提咗水

主3倍fg

似冇角了

西流學人橫傳唔射波 抵你輸啦

岩聽

呢啲畫面 好似曾相識

多謝各位既支持 水手盤

一棍巴

想知

其實teddy蛇上個post好心pin埋 但係班友又唔撚信

竟然唔係叫角

唔係半8全10下話 唔好撚啦 快啦西悉狂刷

以為9up 拉左上去睇都唔見

In和尚we trust

黑單

落後唔刷角都抵輸

Teddy wong

多謝 和尚

c 呢

大波黨比d信念

跟咗第一球
但角細針返

2.5S@2.02補唔補飛?

水手係咪入完一粒信心大咗 追住閪流屎忽屌

信哂黑單

其實我一早cap左

想睇半8全10

Lm

自己射就入撚咗

多謝和尚

唔信咪由佢
有乜所謂
佢又唔會派你

冰封角球之術

求下咁多位可唔可以下次都pin和尚蛇買乜

冇錯特登tg提埋你好冇

+1

下次和尚出完睇左既放流料算啦

和尚今晚再出再跟不解釋

Pin完都唔信 不如問下啲人使唔使直接過數落佢acc算啦

2.5b

水手ng 有無

仲未有角 屌你地班水手老母

巴打等收錢

真 都要講番句 多謝和尚

又要頂

有啦

花仔開爐幫手記低和尚水， 保證真料
歡迎cd rom留tg+ 馬會ac

我信啊
利申買左

1.5細波力頂

跟和尚要輸錢個啲檢討下

多謝曹操

收到

你又唔好膠人 琴日UNC 都有咁pin

gun和尚又中

補唔補飛好

比多2c啦屌你老母

平注長跟應該有6-70%

又冇12m想點

14.5s好似頂到唔駛驗腦住

X2

直接過埋錢落你户口啦不如

金蛇想燈你啵

1:0到尾

29085912

30944959

好奇一問 邊個係和尚

好過買正股

我佛慈悲🙏🏻帶領手足屠狗會 善哉善哉

1:0 goalll

41163794

薯仔小露寶

吓

少林寺個和尚

Ching delay

都係新字頭叻

和尚都唔識

淨係知平注跟有錢贏

光頭果個

56k

白帽

屌你新黎架？

41285920

猜波到完場 10C完

光頭 著道袍個啲咪和尚，寶蓮寺個啲呀

買左水手嗰個乜春森姆特別事項入球
係咪要驗腦

和尚勁在之處 好多都多過2賠 前幾日葡超半主 今場fg 維拉fg 講都講唔晒 我認我係跟水狗 但我好開心

樓上全部戒賭
和尚金句：不賭便是贏

56k係咁

24567111

明明我都有睇開波po係前排唔睇

刷角啊

和尚都唔知好打極有限

試下比多4隻角

屌 1.5b咁都開唔出 食屎啦

冷門隊fg
都又真係入到
respect

仲未有角 取消關注

上面留馬會ac個啲已經加左入爐了

冰左廿分鐘角

和尚早排賭u21 幾萬幾萬咁買 好有印象

Thanks

10.5b跳船算

又撚cdrom狗

比次機會比大波黨

快撚d大波啦屌

呢個

水手好有火 但係波底好差

呢到邊個最似和尚咪係佢囉 咁都要教

真係柒

水手入多球啦

再講多似 和尚 迷左你

馬會點應對 日日比和尚咁洗劫
有冇職員係度出黎講下野

屌又話廢撚第一球

盤+fg

成日都跟唔到和尚

會頂到

佢之前50000真飛 但之後消失左一排
估唔到出返山

有冇人跟和尚都跟到輸？

所以咪封撚左fg

唔該手足見到了

邊個旺迷邊個

冰到完

你估個個都會淨係跟住和尚買
自己唔買其他嘅咩

岩岩入左 thx

問我？

無雲仔嚕

中岸個11號廢到 2次遠邊空哂都唔撚識俾

俾你迷完果d好似都勁針 搞完雲巴搞和尚

屌你-2呀快啦

操盤手日日俾啲大粒嘢的入房照肺

30944959 仲未有

大波

1:0 goal!!!

好多時都好高水
中一注夠輸兩注

美斯巴見到我 就留個tg

心靈注 1-1完

笑4

雲第一 和尚第二 雲永遠都係打救我學費之一恩人

客2nd有冇

快比2

睇唔清 得蛇留大隻小小 thanks

馬會點會輸

奶完雲仔宜家到奶和尚仔
忠犬真係唔話得

咁就阻到貧僧？阿彌陀佛

2.5b 手足where

客ng 快

1:2 ok?

再黎

一陣
和尚仔 和尚仔 做咩唔理我...

好波呢啲食屎狗係咁上下

1.5/2有冇得諗

其實個汪汪冇人理佢好好笑

比多粒ok?

大隻啲 老花難睇

我認 最緊要贏錢去call g

西悉垃9圾

半8全10勁到

屌你咩 一上水就爆我acc出黎

d屍訓著晒 夜晚喇 醒喇 刷佢老母喇

啱啱西老鼠都差啲入

水手ng 搏下先

雲巴已成condom

馬會輸唔起就係人都知 沉日封角半個鐘

10.5B
12.5S

30944959
夠唔夠大

好真實

我屌你老味
我仲差1角呀 快手啦

我唔補了

曹操+asw+李佳芯都要客盤

有！

收到 13.5b all in

冇所謂 最緊要馬會條數靚仔

Ok 清楚了

唔會

2:0

以為你唔係到 潛先

多左啦

天台

唔好屈孟德兄，佢買水手

14.5s 穩了？

岩先咁樣撻Q 流浪抵你輸 又唔刷角

閪流追和

水手踢撚到成隊老鼠咁
防守穩撚到

好撚柒 咁都要兜一兜

尋日俾人派左100就幫口了

11未？

求派50起機

西悉 紅格入波

刷角未

block9左佢好耐

一角快手

上半場水手學界不如
下半場開始吹奏

派左100就做打手

淡定啦

上post有撚樣gel角

好耐無見

原來佢repost asw

西老鼠反cup 15倍
買20蚊玩下

比次機會比大波黨啦

我派比黑名唔係因為想佢幫我 我係見黑名第一個留言 就派 咁大家開心米得

同我講對唔住啦

最好打果個

2.5b 可以嗎

仲有冇波入

2:0 goalllll

穩未

多戲黑單幫口

呢場無得再入

Cash out算數
禮拜一唔識開上盤

金蛇好波

想知大家block開邊個

估唔到你係d咁既人

多謝

笑撚死
13.5s 好撚輕鬆

今晚邊隊穩陣

報假全撚部

黑單好人 一世平安

幫你嗌

又火又超個d

100蚊請你做打手

反底

屌，默契唔刷C？

10角完

屌你停撚咗25分鐘角
我都係求你比多個又唔係要你比多10個我

係TG多 依到成班冇個識

真 假派報假樣樣中

水手球迷不斷大叫gel 緊

哈馬比對家

比左幾錢黑單做你打手

10c通殺？角大ching

爭2c快撚d

神10

請我
200一個鐘

無入球
坐穩就贏

你都走

個個去晒tg 唉

下場先

波料我只信和尚

唔需打手

近況閪到咁讓一球 輸都要買對家

淡定

有睇場波都知唔會再有c啦
夾好曬 出波一定超大力 底線傳底

多謝 和尚 多謝黑單

11.5b有冇

我派完咪又俾人鬧
點解我唔報假 假派呢

睇好主ng

感動既係 水手終於贏波

唔多謝雲狗？

2.5細穩如狗

依家果個乜撚野 門爺 擔晒棋咁 笑死人咩
走算啦

唔好發夢

人柒

贏鳩緊

想入11.5b

咁cup呢

主2

挽留

旗

無入球gel

11c cashed

比多一隻 唔係跳樓都唔店

我了

仲未有角 失控

呢排點睇都係金碧蛇上位啦屌

想tg你

反包皮有佢份

1比0 10c ft

a league d水平真係好低 2隊都冇一個有盤扭既球員 全部都係工兵

唔太相信水手贏到波

角呢屌你老母

門仔都老屎忽黎

咁同你講聲 再見

快

點會唔關事呀10 1 佢中

門仔 遲d收工食飯 join?

老世
月尾係時候出糧
50k

唔係10.5都開唔到呀

角球大又死

正想叫你

血肉長城

叫外賣？

終於11c

澳假最後爆角ok?

11C

11c

你班友唔好再幻想有角啦 完撚咗啦

勁到

11c 食屎啦 gel角狗

搞掂

1:0 11c ft

11.5 12.5b

讓半ㄧ7水簡直笑話

馬會acc 快

1.7賠半一上盤

-1c

買唔切11.5b

反gel狗

水手好撚守得

2.5 s 頂住啊

10.5@ 2

我剩係jer羅富全 又派錢 我覺得我無得罪人

馬會開半一減賠付喳
上場水手贏盤
今場仲開半一引哂你地買主

呢個酋長好撚好笑

00611271

Post左幾多次 得喇

你明我點解中意9.5 多啲未

應該中手 2:0 ft

完左場 1:0 11c ft 唔使再叫

冇上嚟個幾月想問咩事
羅巴之前唔係俾人當神咁拜咩

唔理啦比多粒ok?

14.5s 2.5s gel

羊一球先1.35倍

其實單野係點 點解又咁憎 佢係賣料？ 記得以前佢好勁

求下無渣屍 我冇尊嚴

派我吖！

神台換人

我？

1.5b咁都冇 食屎啦

比多球我

又內定黑單

果個咩門神踩佢上位嘛

羅富全又唔屌番佢

尾段爆角

13.5b 開到嘅話就派

心水清

水手反底日

留未

喂 派我未？
我叫撚左你唔洗等一球盤

水手復賽後幾好波

門仔講下故先？ 真心唔知 嘈過？

lm

跪求和波

2:000000000000000

想知點解唔見波利蛇

1:1上

@allblack

123

水手快入多粒

你買幾多

唔求啲咩 想專職賭角個啲上返晒水

2:0 must

水手復賽唔錯喎

俾多粒啦仆街

賭馬上咗岸

有

好幾年冇賭，近排先玩返。以前tg谷係咪有個牛屎佬？近排點

羅巴無同人嘈過啦

想鋼巴回家唔係手套

2:0000

比多1c

我記得有條友話賭埋今場流浪唔再賭
仲話死就死啦
我叫佢橫掂都死不如買水手

佢最後係咪好似買左流浪

之前羅 命中都好高

500 就上到2000
多謝派錢既手足

你睇下金逼汪汪個撚屌
而家又叫人門仔 肉唔肉酸

佢果d公仔圖

門巴

絕殺和波未

係

恭喜

我最愛美斯買左咩

入多粒

上撚咩
你認得我？

13.5b 10 1 100

11角完

快刷角快入波

唔係本身都上左岸 bogo上左岸都係到同大家乞

尋日叫角大鋼巴出現過一陣，之後好似無上了

唔記得左跟和尚蛇

一係 2:0 一係1:2

Me

抵佢要戒賭啦

咁你派未？

goal 1:1

goalll

1.5b gel 易到

1:1！

1:2 ready

勁

1:1 水手始終贏唔倒

收皮啦

心靈注1:1又中

我屌你老母水手 我個主win啊仆街

1:2

12 21

我個反cup準備了

主2boom

1:2！

主隊手足又要震過了

角果度比多隻

準備cup

1:2 10 1 $100

會唔會炸？

2.5b 快

話左1.5生命注 咁易中既波都冇人跟

水手又贏唔到波

頂撚住呀

死燈閪躝啦

兩隻好啲

勁又中

勁中 得啦 多倫多晉級 中左啦不如你開個post自己叫啦

大波黨返來啦

6倍入到貨

閪流快d入多粒

角大穩了

1.5B

15倍20蚊反cup開始了

水手才才頂撚住啦

1:1即刻完場

咁樣俾人入攝

9號斬得咁靚

1

係咁上下啦食屎狗黎

plm

上盤手足

假派狗

多謝差少少訓街

12c未

好

上盤
2/2.5s
2.5/3s
跪求1:1完場

1.5b 同 13.5大 都可以揀錯

勁，我係咁轉轉轉買唔到

和波就刷多幾隻角啦

Block啦 慳返幾秒睇廢話

今日點解唔提我客晉

頂撚住

唔會有啦

俾多角 頂住1:1

未輸啊

12cccccc

12c

有喎

爆埋14c比我

有了

門仔淨係我可以叫

12c？

12c輕鬆收錢

一秒收皮

No goal

會唔會仲有粒

水手頂住

屌12C都震咗廿分鐘

Diu唔俾我買12.5

1:2得唔得 想要返渣沙

幫大家反gel姐

洗心革面

13.5s震緊

Cup!!!

2-1

再刷

2.5 細頂住啊

只想14c

不嬲都覺得佢傻傻地

補5

不如俾多隻角？

一定仲有粒

反cup未

12碼

唔會cup到 半一盤慣常劇本

見四倍想入 但唔比買又係

Cup佢

做咩封盤

西流12m

差啲1-2屌

嚇撚死咩 以為12

咁都無

4.4

800咁博

曼聯12m

有無13.5b

做乜撚買左客

補5水手點頂

俾多一個角好嗎

都90’

剷得咁準

補飛

進攻犯規

主勝針

快刷多隻角

?

補6？

比多粒大豐收

補幾耐?

都話跟左你 你訓撚醒味呀

買啦 問

真1:2

冰撚住啊！！！

食屎啦西流咁都唔入

最尾又係主入一球撚狗2:1

頂呀屌

5min

水手夠膽輸埋佢

屌 馬會又封角 想補

我屌你老妹呀

補一補西流先 一陣喊都無謂

強烈要求入多粒

唔好有劇本呀

波係圓既

西流盤1折出售

快刷角

2:1 gooooal

入啊入啊

澳假劇本唔該

比多粒大家開心

cup未

補左飛穩贏

13！

1:1 爆no goal

13ccccc

13

水手頂撚實呀

13c

No goal pls

13cccccc

啱啦 爆撚埋金逼汪汪

唔比買

Cup

3格-1

咁又唔好

13ccc
12.5 gel

1:2無人講？

俾多C黎 3格可以嗎

買左乜

幾時返來再賭過

補左個1-2 2-1 收錢算

角求之後入球

14 c plzzzzz

5mins點頂 2.5s

整多角 爆旺旺

再入再刷

有種爆埋我，13.5s

有冇14

輕鬆

13c gel

cls

比夠14c pls

立刻完場please

啱啱睇左1點 有啲心水 想知再講

我發覺和尚中左fg之後真係成日下球對面入

唔使客氣

14c

點撚樣跟撚左我？你今日未撚食屎？

你買左乜呀

比多球
10 1 100

15C是夢嗎
唔理啦，隨緣

補幾.

想g

屌買唔到12.5就有

閪流入多粒啦

你叫我水手既

快撚d14啦仆街

角大的傍晚零舍舒服

補到1:2

基本就假波 打真軍你估佢真係咁易中咩

手球呢喂

來多球大家開心

奧斯 哈馬B 角大

水手硬係贏唔到波

快刷多隻

或者對面入先 下球先入 多數都會入

買極都買唔撚到客w

完？

碌地未

係次次都係贏盤

咁先有下盤

完場未？

贏錢夠了 理撚得佢

補唔撚到兩邊ng 咪撚柒入

唔得啦應該

我個15倍20蚊
我要起機啊

喂Brian 比我贏錢得唔得

12m?

補幾耐

哈馬B 奧斯 角大

+5

姐係唔會00

1-2
2-1
pls

咁耐無上波po 多左咁多報假刷存在感

叫你水手 問你做乜買客勝姐 你話你補飛 我依家咪知囉on9
補800咁多 買左幾多水手？

Cls真係12m

Gchi老死

1-2
2-1唔該

唔識 唔買了 祝贏

快入快刷

which

收咧都贏唔到一場

介左了 無ac

乜撚野呀

角呀

又多左咁多報假

悉尼FC

琴晚49000？

想你carry

Goooooooal 啦 流浪

沖完涼之後新post派錢

啲報假多到

做咩突然多咗幾個人唔要ac俾人block

下場

完

FT 1:1 13c

屌，完場又輸，仆街

屌 龍門拍出界得唔撚得姐

Ft

LM

2.5S

又block開始草人數了

gg

河床12m!!!

派唔派我 懷疑你對我有偏見

好撚多傻鳩報假

me plx

內定我

門仔 講故ok?

屌你老母 你返去食撚屎啦

再一次多謝和尚！

留名

買水手真係震足全場

屌 差1 c

1001

又得半格

搞點！